屌你老母！好心啲人搭van仔就咪撚攞住kfc外賣啦！

浸炸雞味香撚到呢！
好難頂
認同請比正評

試過放工去澳門
又凍又餓
隔離條友食kfc食到習習聲